Ce futur jeux 3D permettra de d'utiliser les fonctions utiles aux personnages évoluant dans un décors, sans forcément absolument respecter les lois de la physique, en utilisant les fonctions des nodes "KinematicBody".
Nous utiliserons ici aussi les différents mode de controle que sont le clavier, la souris, les joystics, et tout autre interface possible...

Ce sera donc l'occasion de mettre en application plusieurs tutoriels au fur et à mesure de l'avancement...